其實唔洗諗 一定死咗人

問題只係我地同議員查唔查得到出黎，同埋證實咗東窗事發之後，香港人下一步會點升級同應對。到底會係泄氣，定憤怒到全民升級？

老實講，班狗打人狼得太撚離譜。
普通香港人身體質素偏弱，抗打唔強，其實好容易死。
100日來黑警打過無數咁多人，無可能個個都咁捱得打，特別係女人同小朋友。
咁多人受重傷，但一個死既個案都無，其實係好難。未必係即時死，但傷勢惡化可以一兩日後致死。
人係比大家想像中化學，黑警係持械，無情，致命式地圍毆，被捕既甚至要再加臭格既非人道環境下負傷，其實一定有至少一個人死。
無可能全香港人都咁捱得打，打極都唔死。
都未計催淚彈毒氣同胡椒對生理既刺激。

所以既然事實係一定死咗人，我地要諗既就係點樣查案，或者至少去揾更多證據。
而黑警泯滅人性既真面目穿曬煲之後，到底香港人點反應，先係重中之中。

大家，唔洗怕。死亡並不可怕，就算要面對死亡，我地都一定要打好呢場杖，我地一定要贏。

手動推一下，無人睇就算
只係想大家面對，死咗人呢個真相。
問題係，到底死咗人之後大家都只係嚇一嚇，然後繼續同朋友講有人死咗，繼續和理非？
定還是會全民暴憤，諗方法決一死戰？

五毛黎講你算低質
Blocked

唱歌唔係唔得 唔係唔比你唱
但記住點解榮光歸於香港會觸動你個心，係因為歌詞有共嗚

何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透

唔係淨係歌詞黎架 成首歌都係要做出黎架
就係太多人為信念但一直退後 從沒站前呀

推

Agree

Chris Smith都話有人being harassed or even being killed...

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

事實係有一單頸椎移位

咁啫係黑警有打頭或lock頸啦，係咪個個受到
另外現場都見用膝頭壓後心位，壓到個位置v字形， 而且一壓就壓好耐，好大機會窒息

所以大家升級自己個心態啦，一公開就